泛民同我入黎 以後唔肯協調做初選嘅 你地預備攬炒

劉青事件
林卓廷你已經唔會再喺我一家人入面拎到票
就算你事後道歉都冇撚用

嚟緊如果仲有機會選舉投票
麻煩你地醒醒定定夾好點出選

協調唔到嘅就做初選
比返選民自己決定可以派邊個出嚟

唔好諗住持住自己大黨
可以逼走政治素人或者本土派

我地比得選票你
我地就有能力令到你同新民黨一樣

你地自己生生性性

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

same
當區居民
林卓廷喺沙田已經臭朵

如果邊個唔贊同協調同初選，就當鎅票黨處理。我地要清晰話俾政黨聽

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

依班撚樣M底
唔屌唔鬆化

下屆收佢皮
唔識顧全大局
換過個好過

幾時有人入黎屌樓主分化

某次遊行見到林卓廷
我地行去同佢握手 叫佢唔好出賣香港人
佢話多謝支持

厚面皮

5：0 ： 你咪慢慢屌
新東九個位呀
我掛民主黨個名會輸咩

樓主屌泛民
熱狗

樓主肯定是熱狗